\section{Conclusões}
No regime estacionário obteve-se um valor dentro do expectável, assumindo
uma potência intermédia entre a da fonte quente e a da fonte fria.
\par
No regime transitório pela análise temporal concluiu-se que provavelmente
existe outra resistência que não foi considerada no início da análise e 
pela análise correspondente à estimativa das derivadas temporais e espaciais
obtiveram-se valores concordantes com a condutividade obtida em regime estacionário.
